（學術Post）點自殺係最舒服

見到好多人都話想自殺 但係其實點先係最舒服既自殺方法
聽聞過必理痛自殺 但係幾多先係lethal
利申：純粹學術研究

唔自殺最舒服

睇黑警自殺最舒服

無

跳樓、割脈、吊頸樣樣都會痛

如果有舒服方法又唔會傷害到身邊人咁就最好

你自殺會傷害到連登的巴絲同父母

咪諗呢啲野啦

儲返幾廿萬去瑞士安樂死

聽過一個
割脈

割個下會痛 但你將隻手放落熱水度
因為流血知覺減弱 熱水會變暖水

有浴缸最好 開熱水浸住咁割 啲血唔會射到周圍都係

死都唔好累人幫你執咁多手尾

燒炭再食安眠藥？
(生命可貴 真係學術研究好 咪去試！！！)

割脈好撚痛的
要手腕個舊肉割開到好深先可以足夠失血
同埋失血要好撚多先會死

你講個招係扮自殺用，通常都救得返
但視覺上好慘烈

自殺點都痛同辛苦，唔好諗「舒服」

燒炭缺氧係好辛苦，慘過死
一般安眠藥唔夠勁，中途會醒
仲要諗唔可以比人救返，個腦缺過氧救返=？

真係唔好試
所以自殺方法都必然痛苦（除左安樂死）

On9? 樓主個topic係講緊舒服
又冇講話有咩限制 要唔會比人發現/即刻死

講漏咗 啪埋安眠藥

閱讀理解拎U?
咪反駁緊你提出個樣唔掂囉

笑撚左笑撚埋右

殺撚左你個冚家產之後做乜都舒服

膠袋笠頭吸氦氣好似既方便又相對無咁辛苦，大家比啲意見，想試

笑氣

食夠三粒呢？

如果安眠藥改用麻醉劑呢？
應該唔會中途醒？

唔想你好似個位絲打咁

氦氣自殺都係缺氧

死狀恐怖

其實舒服地自殺係無可能

考慮痛楚程度：
無人可以講到死嗰下有幾痛
只可以分成長痛定短痛
40樓跳落黎可能痛得幾十秒
其他方式：窒息死服毒放血之類都可以痛苦成幾十秒或幾分鐘不等

考慮自殺成功率：
克服到對死亡痛苦既恐懼，你仲要諗下基本每式每樣方法都有可能救返起你（除左安樂死）到時既手尾就好麻煩eg醫療開支、送你入精神病院

如果你上述講既都唔驚唔怕
我就唔會講咩正能量野既
但希望你捐一次血 支針插埋黎幾撚痛 行一次山 上山幾撚攰 痛攰死你都唔驚 咁仲驚咩？
From過來人

樓主，你係有咩心事？

如果有嘅話請講出嚟，大家一齊拆掂佢啊！

一定係吸毒OD死，俗稱「爽死」，前提係你有門路同要有錢買到足夠嘅貨

話明死 從來只有安樂死又點會有舒服死

真主萬歲 人肉炸彈

吸氧氣筒？